［開心share] 有冇推薦好玩既PS4 game

等我拋下磚先

1. Horizon zero dawn
open world game，現世已毀滅，玩家用弓打機械獸，類似monster hunter既玩法，劇情唔錯，遊玩時數有啲短。

2. 刺客教條：奧德賽
Open world game，地圖大，可選男或女角，揀左女角玩，但好撚大隻玩法不錯，利申冇玩過其他刺客系列

3. 對馬戰鬼
Open world game，和風武士，幾鍾意個風格，劇情好正路，叔叔好煩好左膠，但最後唔忍心殺佢

4. World war z
即是PS4 版L4D，幾好玩，但要升lv 又分職業，如果係間中放工先玩下既就唔容易享受不同職業既特點，同埋冇得玩家自製地圖，變左可玩性低左唔少

5. Days gone
Open world 喪屍game，bug都幾多，但我覺得可以一玩。劇情不錯，最大屍潮係好有壓迫感，但唔好幻想個個屍潮都咁大

6. 你想推原神既話可以上一頁